林鄭競選顧問何民傑：紅資來港起樓未必賺錢

曾任候任特首林鄭月娥競選辦顧問的西貢區議員何民傑指：

（對於內地資金湧入）國內資金來起樓未必能賺錢，牽涉樓宇質素口碑、銷售策略等因素，「隨時會有蝕本盤出現」。

共产党建蝕本樓，惠澤港人！

因為目的唔係賺錢